美國人真係好廢

仲喺度疏散居民，我哋已經返工